欅坂46暨日向坂46交流區第一百二十二回 欅與櫻距離還有15日

倒數15日

欅坂46（Keyakizaka46）是日本大型女子偶像團體，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』9月23日 予定発売!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」10月7日 予定発売!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

欅坂46ラストライブ 国立代々木競技場第一体育館2days 決定!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你冇資格睇欅同日向

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

欅坂46暨日向坂46交流區第一百二十一回 ＃髙橋未来虹生誕祭

#1001 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

新po 居然冇人lm

啱啱睇完欅寫 真係更加中意茜同天
好想睇多啲佢哋兩個嘅互動
都好想睇多啲增本可以搞啲乜出嚟

睇完後真係覺得松田好適合做多隊長
二期被電前嘅說話真係幾激勵人心 令人覺得佢幾可靠（講到激勵係咪有啲誇張

依家每睇完一集欅寫就更加中意欅 但係一諗到要改名心情就好複雜

天天生快～

松田啲高聲幾舒服，唔係嗰種尖銳聲聽耐咗會唔舒服

我淨係希望唔好再冷藏
二期真係有潛力

karin bb 十月跳得好好睇

但阿天好似鐘意同尾関玩多啲
茜茜啲母愛可能平手會鐘意啲

如果鏡頭影得唔好咁垃圾就更好

LM

大細守屋嗰兩下真係好正 忍唔住係咁睇replay

Btw 宣佈新名時 見到友香好似想拍手 但係佢望咗周圍一眼之後又放番低隻手

有種感覺佢自己心底又唔想改名 但係改名已成事實
所以只能接受 然後因為自己係隊長 所以為咗令改名呢個沉重嘅氛圍有所改變 而想帶頭拍手
可惜係當時氛圍拍手只會顯得好怪 所以又放番低

不過可能真係如友香所講 改名令佢再次想起初心 而覺得激動

利申：個非實 傳心內容切勿當真

lm

不知不覺已打300次

如果隊長拍手，其他member都要跟埋一齊拍
改名le單野大家心情都實好複雜，無謂隔硬嚟啦

留名

瞓醒淨係跌咗2位

其實無人會覺得咁樣係一個值得拍手嘅時刻

新櫸櫻飯留名
睇櫸寫入坑 宜家先入坑都唔知算唔算遲
本身有睇開48系 一直好抗拒46
但一睇咗櫸寫
聽咗啲歌 睇咗啲live就番唔到轉頭
因為欅真係好型 好鐘意佢地嘅世界觀
請各位多多指教

又一個執前落坑

所以我都成日諗
宜家先遇到櫸 係好彩定唔好彩
又改名又盛

一定係好事,感受一下欅的世界

新二期氣氛好似好尷尬咁

櫸嘅世界觀真係俾我好大嘅衝擊
因此令我更加鐘意佢地

二人季節件制服?

[欅]

都係用多1x日

想知你睇邊集落坑

發夢

係喎
新飯錯誤

第一屆激辣女王 係睇嘅第一集
之後揀住睇先決定由頭追

係

我都法國自己有鋪執前落坑癮 白麻話卒先迷乃 欅話執先開始追下d live

乃團仲可以推花花

Lm 好花快啲好返

Amazon Prime Day 2020將於10月13號開始

唔知包唔包best album

loop咗成朝首concentration
已中毒

其實幾隻新歌都怪怪地
又唔可以話難聽

聽完個人好唔concentrate

拍手係禮貌黎嘛
友香個身份真係迫到佢好尷

欅字會不會寫
不會寫都唔緊要 識寫櫻就ok

一直以為清迷乃迷咗好耐

已經幾日都冇收到好花msg

希望快d好返

deadline unit名係咪叫HARRY

佢講完果段說話我竟然眼濕濕

真係多謝二期生入欅坂！

其實我聽親呢啲都覺得好假

禾花

Myra

假都冇所謂啦，櫻坂之後確實係靠新舊二期，至少松田都有8成機會做隊長，真係靠佢團結成班人，門面官方話都係要講嘅

今日音驚無新歌既

每日期待

早日開門

活動歌6色都出齊咪冇新歌

隊長le d位真係送都唔做
出親嚟都係道歉咁濟

循例動作，但識講嘅話真係會激氣好大士氣

平手真係同啲大年紀夾啲

欅狗留名

人同衫靚

又拎出黎玩,夠環保

KARIN

重點係件衫呀原本係欅綠色P左做櫻白色

緊係見到
不過KARIN都係重點

要睇adidas有冇白色

好似日向同欅啲運動裝都係買adidas 啲成衣

白色咁common，應該會有

lm
なおみく世界第一

禾新飯 都係8th bd live先開始迷

咁突發眼病應該都真係幾嚴重

利申傳心師鳩估
既然入得廠就應該要做手術/有啲治療程序
再google下有咩眼病係咁
原來急性青光眼係可以一兩個鐘頭內突然發病

--鳩估完

4年欅狗第一次留名

都應該係最後一次

記住要正能量

最怕係醫完都手尾長同視力減少

呢啲team building 活動有一個人識講呢啲真係好好

起碼都要幾個月？

始終出過嚟做野
尤其是日本銀行 應該啲入職陪訓聽唔少

所以個陣出9單直接俾2期做c叫平手休養下 咪好lor

雖然如果個陣要光做C應該壓力會曝標

攞景定贈慶

❤️本日20時公開🍣

#金村美玖 ちゃんの撮影の裏側を公開🌟
bis Channel初登場です🥺

チャンネル登録はこちら👇🏻
【

笑咗

係佢生日果日結束 重生

12/13號都有人生日即場慶祝埋

世界の平手ちゃん

所以話唔係武肺唔知間公司會唔會真係請佢去巴黎行show

個妝化到歐式紙紮公仔咁

lolita

有機

禾都試過右眼黃班點水腫 攪到睇嘢好似波浪咁好驚以後都會咁樣 後嚟都係冇藥食 要靠自己休息relax吓至好番好多

禾花要快啲好番

第三張有啲似

覺得deadline係寫畀依家欅坂

幾時去台灣開live
終國就不了

戴咗副con成個公仔咁
之前都唔覺佢雙眼皮有咁深

無美玲既?

欅坂已死

有無deadline歌詞?

你咁樣我係唔會驚架

真係佢黎咩P得好勁

+1覺得唔似佢

醒唔起，小林套嘢又係叫sakura

+1唔似

呢張定鏡有執樣呀？真心好唔似
我睇左條片又覺得無咩嘢

making of , 平仔係4:05 , 平仔配返佢出道個平頭

做C+識講中文都唔喺呢條片入面 可惜

呢啲先係專業 識點樣發掘平手
唔係剩係俾佢chok 同懶型

夏鈴呢個嚇到瀨屎樣真係好可愛

你肯定真係識講中文?

至少自我介紹應該會講得好過其他成員先

自我介紹呢D都唔識就真係死得啦

“I am sixteen years old “

都係睇住片假名貓紙嚟讀㗎啦

ダージャハォ ウォシー ◯◯（大家好我是◯◯）

又嚟飲酒直播

白色+菇頭
平實感覺嘅平仔好似一下返左黎咁

佢對手仔仲揸到好實
QQ

睇完增本借錢之後諗起呢個gif

笑死

偷消毒液第一狸

大家可以睇返最近美玲上突破file講嗰句自我介紹幾標準下

呢個表情都好正

好似台灣住過？

住過幾年
佢啲普通話其實都對得下人㗎啦
都仲有啲台灣腔喺到

其實聽日欅係咪會上音樂節目？點解好似冇人講咁，官方有schedule ，但完全冇講詳情

慣左啦，上次都係咁
聽日夠鐘就會上水

一早公布咗仲要唔知唱咩

營運係慢幾拍,正常

有無機會係10月池?

想睇～～～

event最後衝刺

班架仔好似食咗過期春藥咁沖得好快
又要守足成晚100名條線

要頂到聽日中午

打event last1個鐘先癲

聽日返工繼續打

有突分 想去其他lane搞事

手足打即影即有？

top50啫
めいめいtop10而家都成8百萬真係唔知點肝

記得以前showroom唱過中文歌

首先要抽到加成夠高

其實點睇邊張有加成?

如果要認真打event，最少都要抽夠3~400%先夠膽同㗎仔爭

基本上就係新出個pool
event個版有得睇

入去event頁面右手邊有粒ボーナス

想入頭100的話,基本上都要有200%加成先無咁辛苦

event個版?
我找左幾次都唔見
選隊員張新卡又唔見話有UP

好想知頭十個D係咪全職打機
見過有人頭十，日日打12個鐘以上

THX

有d想瞓但係班架仔仲未瞓

今晚已準備好罐monster同杯面同班架仔死過

打24
有人打緊

我22啫無24

身為社畜嘅我點同班架仔鬥

型到地裂

請一星期AL

巴打目標前十?

用錢可以解決嘅問題=唔係問題

屌你班架仔駛唔駛追得咁貼呀

好彩我唔係打nao ranking

咁Ching你打邊條線

唔係你 你老死

我都係22啫 有訓過架

打美玖ranking

當時話最欅樣既二人

Miku ranking好少少
50名條線都180到190萬
Nao條線係240萬

已過二百萬

加油

唔知聽朝起身跌幾多

朝早先打埋d棒算

sleep is for the weak

個2個鐘有代打

On9仔

訓未?

收到你

已經放棄打排名

又唔係嘅都係睇mb姐 我百幾加成 日日hea打會長都仲有頭50

岩岩抽到天天張一周年
之前又中埋夏鈴
排名唔理啦

收到工啦

我都中到想要既卡
實體算啦無可能羸到

又唔好咁講
呢度成堆大佬都衝緊

半夜抽卡好似好彩啲

完咗排名先係真正開始
要回收素材同石頭

好花要快d好返呀

本身都想整 但比人咬得好緊 仲有個200%fever等緊 果斷放棄

咪晒命啦屌你兩個

我想訓覺呀屌你老母死架仔

仲以為有吉又會請Nibu

開game開得一個星期想上top 100都難
無總戰力 又未練到上master
第一次打ranking當trial算

何度目の乃+日向か？

top50同top5000都係一樣, 玩得開心就好

呢個真
以前衝48個音驚ranking
真係成個星期除咗打音驚就係食飯訓覺
一星期打足全日
連訓覺都set alarm凌晨起身打回體
仲要洗勁多錢去打 行屍走肉咁
打完一個星期有神七都毫無滿足感
得一個感覺 就係真係想死

AKB+乃+日向
就係無你份

梗係啦用平假都唔用欅

neru 又有job

日向6點
欅8點

一起身就要打音驚,好攰

好能顛

只有欅不在呀.jpg

欅又唔係度

守夜成功
終於訓得

嚟料

正式宣佈 - 虹花即日畢業…

咁樣係咪姐係改名都係得一個會走

一見到個標題就知道要畢業

我都打左成朝,保到頭50

要走的終要走

根據過往定律都知要走

仲估佢last live後先講

終於比youtube直播刷石森畢業嗰班人燈到

下次應該刷齋藤

屌
今朝唔得閒打
仆街唔知保唔保到百

櫸而家最缺其實係低音同唱得之人

上次虹花中文春個日已經有

奶媽再見了

櫻板要成功都要清下啲更衣室毒瘤先

真係連last live 宣布既資格都無

冇佢我驚個更衣室真係會出現住死裏打

係咪寫左佢自己揀今日卒

／
#日向坂46 × #DASADA
Fall&Winter Collection
📢視聴チケット発売開始❣️
＼

ドラマで描かれなかった物語
「サプライズパーリー大作戦」が盛り込まれる
新感覚の朗読劇×ファッションショー×ライブ👗🎶
配信日 10/15(木)
配信開始 19:00/公演開始 19:30

▼詳細はコチラ

好似冇講

石森虹花，結局係講唔到再見

五人組缺一不可

松平出番blog

佢同oda都有份嗰個unit名叫五人囃子
第一下以為你想叫晒佢地走

呢段喎

只打頭兩日最後都排16

其實佢地啲歌唔錯又唱得算好聽
除咗土生

其實我覺得302仲衰過芭蕾。。。。。
佢同小林把聲極唔夾 不過佢唱eccentric啲rap位(?)嗰陣時聽得岀有壓低把聲

我覺得係講同snf 傾畢業

個日子就應該唔包括

不過呢句都係公式野嚟

抵啦

係個mv又唔好睇個unit名更加on9

線香姊妹只會令我諗起日向

以佢嚟講 條仔ok啦
覺得如果石森唔係idol 絕對食唔到

線香花火好聽

咁條仔就靠溝女為生見女咪要
可能同時有幾個都出奇

一定好過302

分分鐘係咁先分手
做得呢啲工都遇咗佢係fuck boy啦，仲樁個頭落去
真係同一般社員仲好啦依加仔又無job又無
以佢嚟講 點喺藝能界撈呀

其實咁多個中文春最後係咪都同條仔散咗
775又冇話結婚

除左加成高想知有咩方法打得咁快

自己blog

社畜乃唯一出路

結左都唔夠膽大聲講啦比人串唔夠咩

好似48畢業之後好多都轉咗行

雖然係好官腔

人地話8月結婚ga

好似得odnn同井口係有認到

欅真係一言難盡
希望2期會好d

抵啦
唔討論應唔應該
淨係自己組都咁多前車之鑑都唔包實D,仲有咩好講
THANK YOU & GOODBYE

無影到佢同個男人一齊企，咁就唔洗認
是旦啦，其實shit 係咪每月清數一次
揀9月尾講

志田都冇認

又真係幾靚仔定P 左
虹花係咪俾人係網上攻擊得多，所以要牛郎講讚佢平衡返

無拖到手就唔洗認

我諗係冇選拔 咪要搵個人安慰下
雖然唔知點解咁勁識搵牛郎姐

可能係其他人介紹

虹花真係畢業
連LAST LIVE都無份做

睇得欅多當一個mb 連欅寫都唔上就知咩事

營運連埋石森個個集體更blog

虹花，無功都有勞，佢都好撐其他mb，只係出去揾仔依件事加速畢業姐，辛苦晒！

お疲れ様でした。

清撚左班做決策嘅高層先啦屌

其實YouTube刷石森畢業淨係第一步咋
下次就係【速報】齋藤冬優花 卒業

上村利菜先ok?

點解？
你好憎佢？

呢度10個大佬有9個都唔鍾意佢

好命嘅話其實影到同運動選手拍拖
我都可能會真心祝福
但欅真係多數都係鍾意搵mk仔

樣問題定格臭

自從唔知邊個話上村個鐘敲唔響 我每次見到佢既畫面心入面都諗起 上村個鐘敲唔響架

十月泳池果個shot感覺上都ok吖

電影poster

訓撚走咗個頭十 你問我答

小林友香

大佬唔好喊

捱咗咁多日最後五個鐘都頂唔順
本身得肉體辛苦 依家心靈都受創埋

買補肝藥

休息是為了走更遠的路

渣ga

恭喜下佢囉搵到個好碼頭
條仔好似一個月搵73萬HKD

辛苦晒

我呢啲渣豆 十分鐘都未必頂得到
你已經好勁

格啦 樣其實ok
2020年了，10月池都岀埋
依然唔get點解佢入撚到選拔

散咗啦

已經散左

都諗唔到點解小池無份

握手好過佢嘅入唔到 跳舞好過佢入唔到
佢老闆真係唔撚get佢邊一忽好 揾人答下我？
次次講親上村唔好啲人就拎梨加嚟比

Anyway希望小池可以多啲代C機會
欅共19個頭真係好正期待佢挑戰型少少嘅歌

因為係種子shit

小池仲要同期出寫真，同一巴摑落佢度有咩分別

不過握手好似真係上村好過佢既

唔係指小池好過佢，
775握手夠好我栗跳舞夠好
例子only，雖然775跳舞唔好我栗握手麻麻
老老實實我寧願佢放天醬。

諗起石森講 比起佢自己反而諗點解呢個mb入唔到點點點
唉屌講親就心痛我小池

btw

有d似土生扮男人

唔知點解日本好多牛郎都咁 乸乸地
habu靚仔啲

係人話啲頭仲係飛輪海頭

好耐無見呢個表

咁小池根本就俾shit 拎黎玩啦又阿婆底褲做封面

btw 唔握得個班都真係驅逐緊
其實詩織都半隻腳棄權

真係差Fu 就全面消失

Manafi依家握手情況有無改善到

慘到。。。
btw其實睇唔明有啲點係2

㐃4th

佢真係慘到仆街
點解會差到咁

以前都有井口陪佢
不過其實最後都係會賣曬

抽唔到其他人
咪求其握下Manafi聽下毒舌

日向唯一一個Manafi釣人唔得 但係佢嘅毒舌係頂級

唔中個章

各位音驚出咗結果喇

垃圾抽獎 中4等獎 得100粒石

中左500石

屌你我5等得50石派比乞衣咋

出手真係好低

500石=6條key

本日9月30日(水)18:25〜放送のテレビ東京「テレ東音楽祭2020秋」の21時台に欅坂46が出演致します🎵

ぜひご覧ください🌿

#テレ東音楽祭
#欅坂46

仲未肯講唱咩

我都係得5等 key都冇條

【✨イベント開催決定！✨】
11月14日に埼玉会館で開催の「埼玉150周年１年前イベント」の #さいたまつり イベントに #日向坂46 の #金村美玖 さん、#丹生明里 さん、#渡邉美穂 さんが出演決定✨
抽選の上、埼玉県民をご招待します
「Peatix」等から申し込んでくださいね～

小林冇份

9成係敲喪鐘

かとし第一個架仔成740％加成

+1屌出聲件衫都show埋，屎花就係唔講

欅無人權
ponpon慘

畢業template

3等獎250石

____に関しまして
依句真係有陰影,
見親都幾乎肯定有衰野發生

仲有係blog見到 お知らせ 個心都離一離

唔記得邊個mb blogtitle 寫畢業
原來係大學畢業

哭𠹌咗

二期納豆＋KONOKA pose

好似係武元寫高中畢業？
仲有hono話お知らせ

🥜KONOKA🥜

有愛

有無大佬音驚羸到實體

難得出寫真集都要去支那

以後冇得再講了

お知らせ仲有會長

last20抽中5張ssr 兩張簽
我巧興奮啊

中晒大獎

終於抽到一張光b

仲要係簽名 羨慕

第一次咁歐

之前仲笑巴打小心抽miku抽到上天井
結果我就係抽miku抽到上天井嗰個

Ching 課左幾多

35000 yen

搵唔到link

課咁多

係咪會有排依家先15/100

Same
佢入唔緊要
但係點解小池能力好咁多會入唔到
成個感覺好差

唔該巴打

香港時間8點

淨係抽nao都要30000 yen先中
之後發現成個pool有十張SSR 中左七張 未中miku京子同nacho
繼續抽落去好易重複 所以去咗隔離pool抽愛萌
結果40抽淨係中好花

我明，因為我都天井左

平手笑到呢

又話6點?

出FL姐係又要肝?
Btw最大50連無料係咩一回事

8係欅
6係日向

5點半開始播 欅8點出嚟

綺儚 by武元唯衣

比較想要新歌

無Live應該無咁多出掛

幾時先肯找キツネ條數

黎啦黎啦日向

唔打啦大佬
再打盲架啦

My fans Live

欅狗未聽呢首，一聽嚇一嚇，唔似日向style

幾特別又幾好聽

完, 可以收工打機

又肝

聖母好橙，未預備好就俾人撳咗出嚟

Live set list
my fans > キツネ > 跳高
成場一定high過打J

我係太陽公公呀Hi

你漏左no war

my fans好正啊

啲舞又幾好睇

想睇多次十月

原來唔記得加密

第一件事換咗個件衫先

一開始好似播歌入唔岩位

成日覺得唔係音驚唔想出而係snf唔俾出

算啦呢啲有頭一二萬咪算lol

真.牙膏廠

snf: 你音驚出曬我邊度水到傻仔買bd

睇錯綺夢,仲以為講佢加拿大有粒墨

原來有人同我諗一樣嘅樣

其實嗰日條裙轉起幾好睇
不過件衫嗰size同料對光光呢個高度唔係幾user-friendly

得半首冇得聽rap

又逼害光仔

其實我都想寫綺夢

見到blog第一時間想問武元中唔中意食腸仔

chur

師兄好推介
第一次睇到咁清
以前睇youtube直播睇到個人都變144p

等到2046...

好似2條link都未播？

未到欅

yes...
btw 唔係0800出咩？

日本係咪好鍾意用time slot代表出場時間
然之後通常要等成個鐘最尾嗰個人先係
我記得上次又係等咗大半個鐘先出場

2100台啫係2200前有咁解啫

唔是的，佢D節目表係8-9點一個鐘內有咩人咁

oh, I see...
我第一次等live

生物股長好正

依家咪播緊100首懷舊金曲嘅
會唔會最尾變咗著誰鐘跳SM

咁大整蠱

法國日向套衫幾靚

覺得係著埋誰鐘所以太厚以致唔好睇

天愈大愈似寶寶

係，一邊係長裙，但另一邊就露腿

其實裏面除咗件黑色普通背心應該冇著誰鐘costume呀
因為誰鐘嗰件裙同埋黑色長褲應該長過套白色嘢
冇突出嚟所以應該冇著喺裏面
伸脷：估

我仲記得我一開始覺得佢好黑有種鄉下嘅感覺少少嫌棄佢
依家覺得佢jeng到豬

oh yeah finally

一開始好多都成個鄉下妹咁入到嚟唔同晒

嚟了 唱誰鐘

finallyyyyyy

黎啦

黑炭天天好pure 都一樣jeng

小光好靚

要狂眨眼補frame

最後真係欅手變櫻手

攪咁耐都係唱番喪鐘

筆記玲最尾嗰個鏡頭同埋我karinrin好靚

俾足臉啦俾咁多時間唱

成日覺得原田葵好似唔想撈咁好hea

講真睇到有啲悶
開始覺得冇咩新意

喪鐘大熱跑出

見唔見到天今次嘅單獨鏡頭係舉欅pose,跟住好大力鏈落個心到

一開始五元個齊陰成個ETV會出現嘅童星髮型咁

係，之前黑半同ambivalent都睇咗成年

個個入到團都會變樣

今日出咗糧可以課金睇曬兩場live同埋買碟
荷包已乾塘

石森終於走
一直都覺得佢係欺凌人嗰5個之一

第一眼以為乃著緊睡衣

係咪得佢次次唔同手勢

絲綢高級睡衣跟住全程wowowowow
不過樣靚已贏

天天，真係每次都唔同，次次最期待就係依part

真係大個女喇

笑死我
一開始以為有個hashtag浮咗喺個mon中間
點知原來天天人手拎住嗰tag

同意 個人覺得仲有理佐

想問呢到有冇討論過係邊五個

山區兒童VS妖嬈樣

理佐唔會掛
我諗係永遠3排又唔走喺幾個
例如斎藤

想佢走+1
依家就好似張R牌企咗係對SSR裏面
跟住仲要讓個位畀佢入選拔
然後用唔到我張小池二人SSR+

以前係山區兒童去耕田，依家靚左勁多，音驚最新拎住枝紅玫瑰真係公主feel，女大十八變

堆

睇綜藝見到斎藤就飛走

一剎那有種周子瑜嘅感覺咁面尖尖
當然個樣冇得咁比但係個感覺有啲似

係咪得我覺佢個樣老咗步入30嗰種老

原來唔係得我一個咁認為

No offense
天天個面相真係有種狐狸精嘅感覺
但係因為我知道佢係天天
所以醉愛天天～

high 嗰 five 先
仲以為自己係silent minority添
雖然依家都係

有嗰種feel

想土生走多d

大家有無話普通票去邊個website買好啲？

又Risa又Habu
想知點解

上村莉菜 9單仲可以搶到個選拔位 但咁耐以嚟我對佢完全無記憶點

齋藤冬優花 淨係諗起佢疑似恰鳩京子 嗰種八婆格

有時我數欅mb都會數漏上村

我會數漏詩織

但係京子嗰欺凌都係似特登放大啲講吹話題多啲
不過新團臨出之前清一清啲唔對路嘅人好過玩27人團愛

得罪講句
fu佢係格閪但佢如果做欅staff應該稱職過家陣閪staff
睇佢個blog會覺得佢都好撚愛欅

講真 佢嘅推唔好介意
揸手會對應就唔知啦 我又未排過佢
跳舞唱歌又唔係好出眾
欅寫除咗買吸塵機嗰集 真係唔記得佢做過啲咩 甚至我依家都唔知佢人設係點
連大園 大沼 增本都好睇過佢
MV又唔係有特別出色嘅演出
村外又無乜節目

都唔知點解會揀佢唔揀小池

樣子的差距讓人絶望
不過同意
snf真係仲底過人類嘅底線

睇左咁多集欅寫都覺得原田葵同透明人冇分別

有集講佢地講食後感 得佢果part比人cut走左

每次玩遊戲又係cut走佢直接飛結果

禾葵都叫透明

睇嚟一期十個有九個都有啲野唔掂
有時真係諗佢哋點解可以唔識學會生性
咁snf就可以少啲excuse diu 打我

不過欅狗同櫻狗我都係走唔甩
求二期做啲成績一巴一巴車過去snf到
RIP to我自己直到永遠

係愛

成日都話一期專才多冇咩通才

日向團內真係好好感情

鈴花msg話好花已經用咗呢張相做電話wallpaper
真係好有愛

發覺十月真原選拔少個人嗰setting
天天同小池上一首黑羊跳得幾好下首就要落場

小池唔開心.jpg

咁小池同天天又真係都無份唱

點解我愈嚟愈鍾意土生

講起fu就會諗起online live喊住唱誰鐘
同埋睇佢個blog會覺得佢好撚愛欅+1

小學生梗好好玩

齋藤相由心生
睇個樣都知係八婆
一定有份bully今泉

佢唔愛欅佢仲點食到大鑊飯
厚臉皮死八婆一個

葵中間走得太耐
老實覺得佢畢業仲好過，本身讀書都叻
留喺平手坂冇前途

snf有種就公平競爭
仲唔認真嘅一期就落選反省下
廿幾歲嗰班女又無上進心又無model做
以後真係會乞食

但係中間走完返嚟真係靚咗好多

佢真係愈嚟愈靚。。。
但佢冇乜偶像緣

梗係差d
唔突出

輔助型選手
過幾年可以光榮畢業

除左小學生,無咩印象

我幾鍾意佢食拍子幾準下（左二
懷疑自己首推係takahiro

話說前排梨加lur到一pat嘢咁
今日跳誰鐘好睇咗少少

真係 懷疑梨加有苦練

2021年都黎緊仲有人討論欺凌單嘢

2021啦平手坂

欅po季經

想知青你推邊個
好似個個member你都有意見咁
利申個非實

好心你地鳩少陣三日唔埋就翻炒5人組又乜又柒 煩唔撚煩

同意

森田ひかる

鈴本美愉都係但走左

基本上得土生啫 佢上欅寫太鳩

原田葵只係冇character 我並冇意見

唔係討論下佢冇鏡頭都屌呀

替新二期唔抵啫

大園玲之前先話比人排斥過但比欅既歌救返

果頭加入左欅但又爆隊野玩排斥

欅寫送禮個集咪特別深刻個格西到

新飯入嚟留名
之前一直冇乜睇idol之類嘅嘢
比周庭嗰期帶咗入坑
睇返之前啲live真係有啲百感交集
希望遲啲改新名會好啲
請大家多多指教

有冇話鐘意邊個成員

小林

係咪關西人特色

咁買寫真未
佢本寫真幾靚

以前追咗一輪neru走咗之後就冇追
呢家覺得森田好得意
好想快啲疫情完咗去握手會同睇live

唔使幫佢兜 個個地方都有既冗員 所以樣樣野都冇心做 以前跑得出真係靠個樣

我記得7 8單嗰陣佢都幾多資源
冇記錯佢仲出埋寫真

上村冇寫真wo
你係咪記錯小池

你講緊小池?
小池送禮個集好似無咩特別

打算買但係呢排真係無錢

Sor自膠咗以為講緊小池

小池經過幾個con評價上升好多
佢啲表演值得睇下

音驚又出新pool
跟唔到

Fc卡不了
好似制服卡勁啲

Pass啦
バレエ d卡冇張想要

但想要FL詩織b

今次真係無張想要

手多抽左,唔中

提一提 有免費十抽卷

已抽,都係爆死

小池咁認真邊有人鬧佢

屌係咪特登㗎

免費卷中京子簽卡

仲要新人都話佢好關心自己會send msg問候

如果櫻坂第一隻歌佢都唔入選拔 真係寄刀片

第一隻歌應該係全員上，冇理由一開團就選拔掛，咁癲

27個出晒唔會掛

印象中乃團選拔名單都起碼16/17個
都唔係唔可以選拔既

原來出咗aeon live

應該全一期+舊二期啦
21個人

如果唔一開始就選拔
又會拖下拖下好難再開選拔

懷疑係

紫色nobody 好似勁卡黎

係
但係佢絆唔夠高刷下先

見msg 公告 石森啲野都係keep到13號就冇晒

果然真愛無敵

其實改名之後 會唔會成個 都會消失 直接重定義去

真愛無敵

覺得未必會
佢個公告話欅係活動休止
睇snf個格唔排除他日突然又推新野出嚟搵錢

平假個堆都無晒

呢兩個仲係度

wtf有乜可能講小池佢都無心做？ ？ ？

我都中左紫色nobody

佢畢業pool 有無人諗住抽？

除左nobody
其他都不了

更衣室事件咁大件事 緊係要討論多啲啦
內部分裂導火線喎

呢野係勁野黎？我都未睇
純粹諗係咪專登

試下提少啲？
完全唔想再提
次次一提又無結果又一肚氣
利申好L鐘意欅

呢隻攻略網話好勁 不過好彩我紫色都夠多分嗰啲

有無真係咁好提呀？
就算無呢件事平假最終都會走向依家日向呢個境地架啦

有新人呀嘛
大家想討論咪講下
結果其實大家都知係邊幾個架啦

拿 就係會發生啲咁嘅事
都無提到過平假
就又有新aspect去吊

noted with thanks
唔想
唔想再知

原來係我搞錯重點 唔好意思失覺曬

Me純欅隊所以幾好用

好彩我已經放棄去理欅啲花邊新聞

你快啲轉櫻坂出新歌等我決定仲飯唔飯落去得啦

啱啱見到編新聞講文春

BTW 其實我覺得keyaki同hinata從來都係剪不斷理還亂嘅關係
但係無論當年發生過咩 依家已經一早物是人非 其實討論得多好似都無咩意義
依家既然瘀血清左 就期待之後嘅表現就OK 好好珍惜依家佢地仲係idol嘅時光

但係唔知10月14號之後幾時會有新消息出
所以兩場野加隻last album
銀包已死

紫色差唔多最強角色

tbh
文春講欅永遠都係內部不和
永遠都係平手錯
話平手唔識做人

識背了

同感
新人越嚟越多再討論
亦都只會對佢哋越嚟越唔公平
香港每日發生緊嘅事已經夠心up
我淨係班囡囡可上多啲show開始拍啲吸引人嘅綜藝同再出多啲拍得住當年嘅好歌

好似有個死𡃁仔叫我喎

不要再説了
前幾日event 80 抽得一張用唔到嘅二人SSR
萄已葡

又真係幾好提
隔個月就有人講

紫色得佢最強
其他都廢廢地
me用
新年天天
nobody石森
一單茜
玻璃梨加
五單隊長

一早就死左

紫色整體係日向勁d,感覺上

セゾン我都係得兩張有用

冇抽過日向pool

日向都是好女仔

欅營運咩宣傳都冇做剩係要你買隻碟

幾有良心

我好記得開game個陣
免費抽埋日向出埋河田SSR
利申：game棄

不過好彩我純欅隊唔洗養兩個pool
0課同學唔夠資源供養娘娘s
反正我似大神爆唔到肝沖event

我只係供養日向pool都已經唔掂

唔似大神要爆肝
申利：語癌

睇得出

咁唯有叫櫻營十月中都出翻張良心下

一日仲係果班閪staff一日都唔好有期望

唔知staff會唔會去neway唱「不被期待的營運」

都係玩多兩三年cap埋尾水就玩完㗎啦

60幾抽得一張一周年天天
不過好似幾勁算你啦營運

兩年貨仔都唔知有冇啦
可能出2/3隻單之後就正式解散

利申大預言家
今次實中

哇diu
vol.2唯一想抽嗰隻俾你抽到

承你貴言先

wtf

你又想做燈閪??

又屈我燈
咁岩果次唔好彩

佢燈閪來佢發功櫻坂會好長命

連燈幾下
幾時比水我買?

對欅營運每次向最壞方面諗就得咁就唔會有驚嚇

對日向營運每次向最好方面諗就得因為每次都有驚喜

燈神快拜

燈左一下唔計啦屌
果日買飛腳咪又中左
錢都比我贏埋

ps：佢燈得太多已經唔記得果次係燈咗啲咩

幾時出joyful love discography
我隻miho等得好辛苦

但你燈埋自己

日向同欅係咪同一班staff黎
欅 youtube乜live剪接高清都搵到
日向既就連兩倍速縮細畫面都幾人刪

比人刪

有冇試過用英文搵
欅個啲好似得啲中/英文標題live先留到

欅次次都比我想像中衰
日向次次都比我想像中好

Youtube auto ban
ban唔中要等人手report先ban到

你個紫隊同我好似
除左我無升到kyun潮

等緊玻璃同nobody

SSR+ expected value 2.38%算係升得過
Btw hinano同nibu係鐵膽黎 勁到

joyful love manafi同miho仲等出SSR+

snf日常唔做野.jpg

之前出過紫色pool，一心想抽hinano但唔中
忍唔到課金跟住單抽第一抽中左

想抽茜/夏鈴但中天天不過都係開心

有你咁講我就放心了

中SSR就已經好開心

點解可以咁癲

廁撚係咁㗎啦

d日向狗又搞事

今集好jeng
點解karin可以咁可愛
好想養返隻同款

ft.
幸阪：琴晚發惡夢…
綺良：發咗啲咩呀～？
幸阪：你係個夢裏面出現咗…
會長：…咁L直接嘅咩！？

同場加映
rikopi托馬斯迴旋轉同馬思萌又又又後滾翻

笑喊.jpg

來源：

會長啲反應真係好千金小姐

炎上組

好。。。好型

talk app分家之前嗰D message點算

好似可以搬埋去新app

佢好似寫要用新app再引繼

ps:幾時連公司都分埋家

但係音遊game同keyakiseki都係唔會分家

呢D係避唔到嘅尷尬位

可能方便staff管理

其實本身呢D抽卡game就係要你課金
分家好似唔係好抵
梗係要一路唔分家先呃到錢

都係唔明光跳10月泳池點要係到打拳

重新寫曬app好難架嘛

我覺得msg始終係mb即時直接接觸 點都要營運自己管番

game可以慢慢傾好/check 好先update

當然可能再一齊管個msg app日向個邊啲staff睇唔住掛
一日百9幾個msg

睇住個mv19月又幾好loop

營運會分家先算
我肯定之後會同家陣一樣
繼續shit落去

史史

睇咁多文春不如翻睇多次keyaki house
遲下仲有doc睇（如果會出碟既話

發覺自己真係好DD
本身已經推幾團野，而家又睇埋日向，仲要覺得QQ嘅member越黎越多
最衰都係youtube推介ソンナコトナイヨ俾我

打水呱

你定力低

我幾中意平b同理佐逼人落水

營運難得好企劃

我抽到三次夏鈴一周年但都唔補個簽名俾我

只此一次

當初都追欅覺得日向開心風應該唔岩我所以一向無乜留意晌 睇完doc預告後覺得幾慘試下追平假名推第一集越來越好睇 追曬全部綜藝都冇睇過一場live就落咗坑從一開始單推傻帆 到最後無乜邊個唔推每個人都好有特色

13號松田里奈生日
23號小林由依生日

廿一歲啦

因為光光本身要唔9理啲人話佢著着校服都要落水
所以佢要用小拳拳打人
btw 佢轉圈轉得好jeng

有個位有人話hono似表演溺水
諗住陣有啲似
幾好笑
不過本身應該係唯美版撻落水
依家就變咗做運動員都可以浸親XD

其實我覺得好少事都唔知點解咁都炎上

我以為一單茜張紫勁d
仲要隊長卡

我紫隊無隊長，成team廢既

今個月咁快手有10月 msg ge

倒數執笠仲遲放咩
班shit 未死過

諗諗下9月先講新名咁其實有冇時間做新歌ga

2020年應該得返你班傻鳩睇了

twitter同ptt有人話message app分家其實都係營運分家嘅前兆

咁咪好lor
咪可以更加睇到營運幾無能

我都好奇傳說中嘅日向坂46LLC會唔會好似姐姐團LLC咁樣實力強大

依幅圖真係意義深重

睇吓今野老賊表現

藍色個條係咪代表日向

19個，計埋井口

大沼大松田1日

嘩唔係會長推都キュン左吓

畫個時石森應該未卒
落左8塊葉，卒左8個

有解釋

點解有種過份解讀藍色窗簾既感覺

光仔畫得好似幾好

其實我覺得佢呢個design好過last album 啲poster design

已經好合理啦喎

之前個幾集欅寫佢畫畫好撚靚

Fans design都好過shit design啦

你數下樹上啲葉

欅其實都幾多人畫畫靚

小池嗰張都好靚

畫澤部個樣笑死 可能即場畫搞到啲比例錯晒

佢好似係doc個問答到話自己強頂係畫畫

抽象派

會長

大園都畫得靚簡單線條派

冇乜佢畫畫嘅印象 淨係記得啲企鵝仔

欅坂嘅十月淨係得半個月

佢油Halloween嘅背景色有啲layer

梨加我有種以前要交功課所以放大曬啲野嘅感覺

！！！！！！
原來咁勁真係唔知
張松鼠好癲

咁唔係全部都係佢嚟

勁有心

認真聽Deadline分人聲，依首可以話係松田solo係得主歌有幾句唔使佢唱

首歌幾有希望感

欅個twitter想點

邊到有？
我淨係聽過concentration覺得幾好聽

營運

用錯acc就成日都有

YouTube search都有

下面覆

13分鐘都仲未知

都係同一個人管理

多reply過其他po 幾多

呢首loop得最多 我覺得好正
但其實我唔係好分到啲聲 尤其係守屋同保乃把聲

得番最後2個禮拜都仲可以柒埋依啲低級錯誤

aoko

都唔係第一次

到底係日向staff蝦碌定係欅staff垃圾

松田副歌位真係唱得好好聽
保乃把聲磁啲低啲，最分唔出守屋同理佐

已經數唔倒係第幾次

其實係同一個人嚟

又話分咗LLC 最尾又係咁orz

其實冇講過話分

希望快少少分

唔係分咗營運咩
分咗正常promotion team一定分開搞嫁喎

冇2 gp 都仲係under snf

之前個個日向LLC 話係攪錯咗名

改番日向出po la wo

其實佢係唔係想表達游水嘅動作？

但係有個美大生係度所以冇咩人留意到佢

咁樣游水死咗九世啦

同一個人 不用分那麼細

而家先發現小池真係超晒班

第二張 gif你可以cap埋前一秒同後兩秒
係森田見到保乃終於跳入池嘅表情變化，後多兩個shot仲見森田對住保乃笑

哭能左

地點：池底
光仔：hi～你落嚟陪我喇
hono：（笑喊）係啊 今次pk鳥要俾人改過

都唔明尋晚仲咩唔跳呢隻

呢啲錯喺連登都成日發生啦

咁staff係收錢做野 ma

因為有人會無份？要俾新二期最後出多幾次場
不過我都想睇十月

你唔妥我跳池？隻揪

Agree
二期好慘

不過講真睇好2期係咩9都冇ge情況之下有咁ge人氣
至要snf將來用番正常程度去推就得

我要用小拳拳打爆你！！！

二期啱啱入我已經咁講
個時個個都唔信

即係有新嘅SSA joyful love?

成粒波咁

因為完全無人會想像到依家呢個境地

都係一粒好可愛ge波

個相嘅趨勢都似係 20~30年後變咗做一個好有錢嘅…肥婆

光bb真係好靚女

明明係同一班人但日向果邊就成日更，欅果邊就放置play
到底咩玩法

營運都係偏心

贔屓。タメ。ゼッダイ。

日向又搶資源
由個陣平假搶到日向都仲要搶 咩心態

你嗰名係日向但你又鬧日向嘅

佢扮反
實際係到笑d欅狗
例如我

日常引戰心態

天才大喜利少女同京子10月15號上突破file

又多個番組私有化計劃

正牙

咁都要欅有野做先有得更ge

有野做又點
一樣係其他地方講晒 官方先最後出post

咁呢樣就好似2gp 都係

可能公司policy前一日先講掛

營運係咪開始推hinano出村

hinano上突破file真係食正佢嗰飯

KAWADA上次上都好有效果

點少得你

大佬你又撩嘎清

覺得內村開始鍾意日向班妹妹仔

同其他人比
KAWADA個啲叫ON9

但係對節目黎講就係要呢啲答案

次次有佢上節目都會trend KAWADA WORLD

佢傲嬌係咁

真係日向狗又搶資源
如果唔係欅點會上得咁少節目

冇野上咪唔講
節目上多你咁多

出碟上電影全部都冇乜宣傳咁
定見就解散又失勢就索性求其做
不過睇完日向Twitter 先發現得欅唔洗玩抖陰

欅唔配有資源

營運竟然識幫欅promote下隻album

駁唔到
ps:竟然至少有4個人冇block你

識promote已經好仁慈啦

又嚟玩9光

未必 條友恰自己人就叻

起碼都加番幾塊增高墊俾光先啦

頂住呢個名講埋啲咁樣嘅野也是足夠有趣

呢個po用咩名即係代表佢反邊個

原來係咁so9sad 本身忍黑子扮睇唔到都夠辛苦
估唔到自己友名都可以講埋啲咁唔負責嘅説話

調一調比佢著6單會好啲，可以dr ma再加增高鞋墊

公開處刑

同友香比
光仔好似小朋友扮大人咁

欅最後電視表演

欅》欅/日 》日
算唔算上位成功

唱太陽は見上げる人を選ばない

呢隻一向都係團歌嚟

w欅詩呢

估唔到今次營運又咁快公佈

改名之後先播

真？ 咁咪其實係櫻第一個電視表演？

我覺得你唔好再引戰喇救下你

其實我覺得唔係
因為呢個節目係錄播
佢介紹都係講欅坂嘅最後表演
只不過播出嘅時間係已經改左名

呢係係錄影同埋仲係繼續用欅

覺得櫻坂會唔會已經寫好歌？
我就覺得可能有寫
但係就應該無可能咁快出CD單曲

我覺得唔會

等多三個月先

無握手會都唔知點出single第一單就仆直都幾唔好意頭

依家都無得握手，唔會出？

但問題係日向改名之後計出道單，櫻當咩？又當出道單？

再出發單1st

有排都開唔到握手會
所以依家係用online見面會取代
但係我覺得形式唔係問題

唔講debut single
係講sakurazaka 1st single

唔當出道單啦
12月nizi project出應該又破記錄

sony+jyp cls組合

唔當有無人會話平假改名就計出道

平假嗰陣啲人大部份都未officially 出道
欅啲人大部份又真係出咗道好耐
無得咁計嘅

咁就引戰 我都求下巴打唔好上黎

jkpop

無得咁計呀？人連武道館都上過
不過是旦啦，反正呢間公司都無邏輯可言

企中間都好啲

一定計debut啦
之前平假出完，晌未又係計debut
不過無手仔摸，應該唔方好賣

喺兩團post問邊個係咪上位成功

放心
凹呢個位冇漏到
唔知光仔有冇企凳仔呢

呢張好好多

you must be fun at parties
識分曲直未

ching你上連登唔好咁認真啦

okok next time我會自動過濾
原來呢度咁和平

呢到好多反串
自己睇路 動咗真氣嬲就中計架啦

睇得耐就知咩事上連登勿認真

呢到真係

得我同井上梨名巴係正氣

五筒

收嗲啦你

埲牆上面係歷代single

W

唔洗對佢地咁客氣
班日向狗成撚日係到搞事 唔屌多兩獲我唔姓武元
假膠好撚玩咩依家

habu ver. 光叔

funson9

btw
出年3月櫻坂先有碟出啦
邊有咁快有碟
今年紅白都上唔到添啊

紅白就預左架啦

唔知點解見到日本有人話有得上 songs
所以紅白預定

因爲佢地on99

Man左

我覺得好我屋企以前隻胡桃夾子

太多妄想啦佢哋
有人仲話會唔會keyaki一夜復活

w欅詩>w欅詩>w欅詩

呢個出現都唔奇

冇新歌上條毛
唔通唱返欅嗰啲咩

欅最後一次紅白

唱SM

櫻會上係咪因為又有坂道炒埋一碟咋

爛面西真係越黎越樣衰

呢啲先叫引戰

屌你老母

咁靚女都樣衰 on99

各位巴絲 見到未 如果上面個D都叫引戰嘅話就真係侮辱緊「引戰」呢兩個字

我詩織咁靚女都樣衰
肯定你盲

比較好奇欅個位會唔會讓俾其他肥秋團
上年日向好似都係izone出事先有得上

可能nizi project

無期待就唔會失望

佢比人塩過
毒撚係咁記仇

【日向坂46】10/2放送コメント動画

講事實

逆襲成功

呢個笑左

小氣到
塩下就咁
我就算比詩織b塩都咁愛佢

775呢

冇睇好耐了

都幾

你

join 番fc未

不了
戒左做傻閪

垃圾

又話結咗婚都愛 最後都係棄咗

詩織b先係真愛

躝啦屌你老母

一日傻閪 一世傻閪

你話點咪點囉大佬點敢反駁你呀

其他團都唔撚紅
撚有人識咩

又傲嬌？

你戒不撚到的

又屈真係冇睇

出黎隻抽呀笨

乖 遲下比圖你

佢家陣仲係多圖mail？

q撚到

新2

呢張圖應該齊哂咁多年打歌服
btw
好中意student dance果套

見到都熱

日向 松田 出blog

好花出院了
瞓咁多日醫院 個病應該都唔小嘢

好撚柒多 同以前一撚樣

我屌晒你哋老母呀

唉咪撚搞咁多野啦 上得連登都知係咩人 下下咁認真應該得facebook岩D真心膠玩

講得依句已經係傻閪

G持師兄改革欅po

好花

點解404咗

屌你老母咁撚大件事冇人講？

可能發覺有啲野唔出得街

有啲cap圖

邊件呀 石森畢業？

因為shit出咗2篇一樣嘅blog
一篇係いつだって未来は味方だ！ 另一篇係こんにちは。兩篇只有開頭同結尾有少少唔同

出咗院都要繼續休養
不過呢啲嘢真係急唔嚟

對眼仲康復緊 應該打漏幾句嘢啫

引き続き治療に励んで

日向坂と皆さんのことが大好きです！！！！

屌佢我睇完Twitter cap圖都睇唔到有咩唔出得街
點知又係班staff柒咗

咁係咪證明其實都係同一team人管 都係咁柒

定係呢個係新人 柒足2鑊博炒

好花 我哋會等你

可能係佢自己出左覺有野未講呢
或者sd左篇草稿出黎
唔好成日諗到啲staff係on9
有啲位未必下下都係佢地錯

第一件事燒你先

好花終於有msg

隻狗幾靚

右邊嗰隻

仲可以去見一見mb

今次係花ちゃんずpose

呢個都係
有時mb出blog打錯字或者出漏野都會收返再upload個新嘅上去

好花寫咗封信比mb

睇睇劇照佢個樣真係好陰沉另外唯獨下巴個位有啲肥

冇咩化妝姐未到陰沉掛

もし仲間が倒れた時は
僕が背負うから

呢句真係好應景

你駛唔駛日日mon住
佢一定14號先開ga la

我成日都覺得佢哋有機會提早少少開姐
同埋咁樣都代表呢個HP有動作
之前係根本連IP伺服器都搵唔到

唔係執同個doc 都冇雜誌上

諗起日會新ad俾錯筆春日

仲要畀mb笑佢寫得1個

綜藝效果

日向mstat

日向嚟緊會唔會有con??
松田會唔會嚟過驚喜復出

估唔到細守屋啲推巾竟然唔賣得

定係之前預多咗貨

點都好，只要好花好番好多就得了

大沼啲短片劇場雖然唔知講咩但係好好笑

原來之前上咗直前，25:01開始

陣間完場後又有直後 唔知會唔會再出

佢應該係買左energy drink諗住去lesson飲，之後一開就倒左係自己身上，成班mb攞tissue比佢，又用風筒吹乾佢，但最後搞到成身都係energy drink嗰種臭味

謝翻譯

放左有氣飲品入袋，chok下chok下，一開就噴鳩晒出嚟加埋佢D畫+配音真係好好笑

佢啲畫要唔靚先好睇

欅坂第二美人

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

諗起泥膠

佢好似係倒瀉牛奶？

朱古力

諗起小池同risa

ponpon

こぼしてんじゃねーよ

本日10月2日(金)e-elements公式チャンネルで配信された「e-elements GAMING HOUSE SQUAD 放送記念生特番」に土生瑞穂がビデオ出演し、同番組へのレギュラー出演も発表されました🎮

詳しい内容はアーカイブをご覧ください🎞

#欅坂46
#土生瑞穂
youtu.be/77eFdaP-Ym8

係咪常規出演

係
打機黎講土生真係值

好想去佢動森個島

講真 你喺呢個Po唔夠耐大家都係曲下啫 唔好咁敏感住
真係黑唔洗你屌我地都鬧咗啦詳見營運傳心師

邊有得戒架

睇我就知我戒左

傳心師影都冇埋唔知佢仲有冇係其他po出現呢

口裏說不...

話不了就不了

呢個節目係youtube定係電視台?

好似係animax播

日向上緊Ms直後

哈 傻閪

w佐佐木

又逼害leader

下個星期冇ms仲以為欅有機會上最後一次

captain です！

平時欅寫係咪自己化妝ga
影相靚咁多

不能不說
曾經被student dance嘅馬尾佐藤迷倒
MV個outlook好靚

識貨啦呢位朋友

其實姐係邊件事

喂 上水喇咩 下去啦你

咪個件事囉

咁惡做咩

下 你抵屌的

又恰我
搞犯罪未

開到8個人都唔夠玩啦
點搞呀

哇 呢到犯罪有咁多人參加㗎原來

有我 你 你老死同我老死 冇喇

即係邊個

齊哂打歌服個idea好好 襯返首歌
好似問緊邊首歌先係你最愛咁

今日咁多大佬蒲頭

哩首同哩個stage真係正
last album都有

應該係
karin除咗頭半年好乖之外
之後一前好似我平時訓醒咁亂

到時條友又出4K中字版比大家

眨吓眼得番十日...

中秋團圓呀嘛

ヲタ卒了

D老屎忽米能搞事la

快

你咪老屎忽囉

見乃團好似都有化妝師
不過鍾意都可以自己化
唔知snf係咪一樣

但係karin個頭唔係一般亂
如果我係化妝師我會㩒佢坐底乖乖地夾直個內彎先上欅寫

VS

其實我鍾意上面個頭多啲

我覺得下面好似puppy可愛啲

隔離乃po見過

2坂msg分開

免費十連嗚啊

アザトカワイイ副歌

愈聽愈似呢首

聽日日向TIF個名單冇咗美鈴

msg講左話去唔到

其實欅寫自從二期入左之後真係好左唔少 雖然有D人可能覺得銀行妹個反應有D誇張 但係如果無佢呢種角色 欅寫只會越黎越難睇
宜家最希望就係後面嘅櫻寫真係唔好換人做 呢D綜藝嘅默契換人做就需要重新建立

呢集經典 真係玩到癲

個集twitter 勁多人講

邊位大佬得閒準備開新po

邊一集？想翻睇

冇一期生應該更好